賤格的香港人

最近網絡傳緊幾條片，內容係警犬扮DJ開咪勸啲示威者返屋企。
就因為佢語氣稍為好少少，有班好唔爭氣，甚至係賤格嘅香港人，竟然會因為咁而軟化。
忘記畀警犬射爆眼嘅女護士；
忘記畀警犬壓斷骨頭嘅義士；
覺得差佬都有好人；
覺得長期敵對關係好辛苦，想警民關係重修舊好云云。
老實講，811所發生嘅事令我好傷心，但都不及見到自己人當義士用完即棄咁傷心。

真係好撚柒
有人SHARE 去自己度打飛機

打經濟戰入

戥義士感到心噏

連登真係極度同溫層黎